Uhk: Petitionen
Nia: Nachdem das Europäische Patentamt bereits gesetzeswidrig Patente auf Programmlogik erteilt, möchten seine Vorstände, die Europäische Patentorganisation, im Zusammenspiel mit der EU-Kommission das geltende Patentrecht ändern, um es ihrer Praxis anzupassen.  Die Wirkung dieser Änderung auf die Entwicklung der Informationstechnik haben sie nie ernsthaft studiert.
Aci: Dokumente
Nzi: Netzspiegel
Wnu: Wirkungsstudien
Rec: Jurisprudenz
Knr: Swpat-Freunde
Pro: Swpat-Gegner
Lnn: Lebenskünstler
Uhk: Petitionen
Mdg: Nachrichten
Aay: Analysen
Ont: Organisationen
Ssg: Sonstiges
Lis: Gesamtliste
Ptn: E-Patente
Dak: Reiselektüre
geo: Datenträger
Gea: Rezensionen
Nzr: Netzforen
Nie: Neues
Kus: Analysen
Beu: Briefe
Air: Arbeitsgruppe
MdW: Förderer
Tgn: Tagungen
PiB: Priorität
Nia: Nachdem das Europäische Patentamt bereits gesetzeswidrig Patente auf Programmlogik erteilt, möchten seine Vorstände, die Europäische Patentorganisation, im Zusammenspiel mit der EU-Kommission das geltende Patentrecht ändern, um es ihrer Praxis anzupassen.  Die Wirkung dieser Änderung auf die Entwicklung der Informationstechnik haben sie nie ernsthaft studiert.
HW1: Hierbei kamen zwischen Juni und August 1999 annähernd 10000 Unterschriften zustande
LWe7: Liste de Signatures de la Pétition des Étudiants de l'Université de Louvain
EWW: Eine Kampagne belgischer Studenten, die in kurzer Zeit 2200 Unterschriften aus dem französischen Sprachraum sammelte.
Lme7: Lettera al Commissario Europeo Mario Monti
Aah: Eine italienischsprachiger Brief an Mario Monti und andere Mitglieder der EU-Kommission, der knapp 1000 Unterschriften sammelte.
Efl: Ein neuer Anlauf des %(el:Eurolinux-Bündnisses)

# Local Variables:
# mailto: mlhtimport@a2e.de
# login: swpatgirzu
# passwd: XXXX
# srcfile: /usr/share/emacs/20.7/site-lisp/mlht/swpatdir.el
# feature: swpatdir
# doc: swpatpikci
# txtlang: de
# coding: utf-8
# End:
